{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702303",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진주통닭"
    },
    "text": "真珠の丸焼き (진주통닭)\\n\n大邱中区南山洞700-39\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 12:00 ~ 24:00 , 第2日曜日、第4日曜日 , 38席/部屋:部屋なし , 20年以上営業しているギャンチキン専門店が、オンマリチキンとケンタッキーを誇る。 オンマリトンダクは菜種から採油したキャノーラ油で揚げたもので、一羽をそのまま揚げるため、はるかにおいしい特別さを感じることができる。 ケンタッキーは大きさが適当にカットされて衣を着せたメニューで、おいしく食べやすい。 玉ねぎに醤油ソースをかけ、酢漬け大根も一緒に提供され、脂っこさを軽減する。 伝統的なサクサクしてふっくらとした鶏の丸焼きを体験したいなら、ぜひここを訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "真珠の丸焼き (진주통닭)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "大邱中区南山洞700-39にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "鶏肉を使った韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "第2日曜日と第4日曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "お店の席数や部屋の有無はありますか？",
            "answer": "お店には38席あり、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴があるお店ですか？",
            "answer": "20年以上営業しているギャンチキン専門店で、オンマリチキンとケンタッキーなどの特別なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "オンマリトンダクとはどのような料理ですか？",
            "answer": "菜種から採油したキャノーラ油で揚げた鶏肉の料理で、一羽をそのまま揚げるため、特別な風味があります。"
        },
        {
            "question": "ケンタッキーとはどのような料理ですか？",
            "answer": "大きさが適当にカットされて衣を着せた鶏肉のメニューで、食べやすくおいしいです。"
        },
        {
            "question": "提供されるサイドメニューはありますか？",
            "answer": "玉ねぎに醤油ソースをかけ、酢漬け大根が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "このお店で食べることができる鶏の丸焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "伝統的なサクサクしてふっくらとした鶏の丸焼きを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、20年以上の歴史を持つ伝統的な韓国料理のお店で、特別なチキン料理を楽しむことができます。ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 436
    }
}